不讀不回係咩玩法

已讀不回仲好，知道可以收皮

傾傾下無啦啦不讀不回，又唔知揾唔揾佢好，係咪我講錯野

果種心情都好慘下

有冇人明？

同樓主經歷緊一模一樣既野 本身瞹眛緊 但後來話唔想咁急係咪一齊 想由朋友關係開始慢慢發展 點知去到宜家變左不讀不回 一係就隔幾個鐘先覆 心很累

合則來不合則去 算鳩數吧啦

其實唔好理咩不讀不回
因為當你send msg比佢個陣

佢已經可以快速 彈通知個陣睇到
但仍然係未讀嘅

唔好再FF人地未讀啦
根本就唔想再應你

巴打我地係咪要收皮了

放置PLAY

唔得閒

佢有主動搵你? 有嘅話可能係佢撚你, test吓你
冇嘅就

佛系WhatsApp？

都好可能要

係囉 又喺到厄自己了………

結局早已明暸

何必將佢放到咁大，將自己縮到咁細呢
個世界咁大，佢有咁多選擇既時候，你係咪應該都增加下自己既選擇呢

記住一樣好現實既野
你愛佢，其實只係上一個唔愛你

專一係一齊左之後先要做既野
呢一刻大家對大家都無責任要負架

收到

唉…

不讀不回同已讀不回一樣
都係對你冇興趣
醒下啦 唔好再做人隻兵啦

一睇就知係你太chur佢
曖昧唔係一味講啲flirty嘅說話, 而係不斷噉升升跌跌
即係一時flirt吓佢, 一時對佢好冷淡
一時秒回, 一時特登好耐先回

如果有但隔一兩個鐘呢 雖然有時都會覆得快 但多數都係一兩個鐘 有時好似消失左咁

近排開始有d無隱 但又唔想咁就放棄

三個原因
1:佢做緊野
2:佢覺得你講既野 太進取
3: 佢對你無興趣

唔好咁
你對唔係太熟朋友都唔會秒回
或要求人地秒回
慢慢黎

不能認同更多

咪撚咁小學雞睇online offline la 係鐘意點會唔知 再唔係咪約出街 睇下佢出唔出咪知

如果係多數嘅話都真係
因為女人好少會成日隔咁耐
依啲情況應該唔好再搵, 隔返一個月先可以搵返

I mean已經傾咗有一段時間
但係一開始嘅話乃正常事

不來也不去講緊既野
嗚呀

我自己係反而見到重視既人text我會拖耐D先覆，但我知自己唔係想釣人癮，係想諗下點覆最好 有無人同我一樣.....我知自己好古怪